明哥既實力係咩level

天龍人七武海霸王色覺醒果實
呢啲根本就係最終Boss既設定黎
但係比路飛一開4檔就屌打
毫無還擊之力
相比下餅乾佬同路飛打咗咁耐
唔係靠娜美都未必破到防贏
如果明哥對餅乾佬會唔會2集內收皮

楊明?

深水埗明哥

大埔痴線哥我就識

如果明哥入四皇旗下
實力應該得幹部中下既水平

深水埗明哥北河同行四寶反 味道極佳

普通料

明哥走甩左

小丑巴基咁上下啦

走甩咗咪又係俾人捉返
依家實力上可以打個超新星都打唔贏

巴基係海賊王候選人
冇得直接比較

路飛只係靠人揼波鐘

諗起當年公開試題目
From名校secret
[名校] 話說我前幾日考說話，吃虧果條，記憶猶新
考生1(我): 我認為自己吃虧嘅好處係......例如明哥咁，自己吃虧少少幫到好多有需要嘅人
考生4: 我唔同意你話明哥幫到人，佢放棄七武海係假，只係為左呃路飛姐......
考生3: 無錯，明哥做依一切都係為自己，佢最終都係幫自己姐......
我: ......我講緊賣飯盒果個明哥......
(其他兩個考生忍住笑，而考官一面茫然)

佢傻仔同路飛打,唔洗理佢飛出去就贏

鳥籠係以明哥為中心咁收窄啵
明哥點飛出去？

好似無見過明哥將武裝色放落啲線到
巴基應該可以鳥籠自出自入

明哥弱過jack餅佬？

但佢好似唔多怕鑽石佬

路飛一用4檔佢就還唔到手
餅乾佬打左10幾個鐘
明哥破到餅乾佬防咩
應該連真身都見唔到

記唔記得明哥俾羅傷過

其實掘地道咪走到
下面又冇線
用去魚人島果啲保護罩防海水

明哥比羅傷晒內臟
呢度都夠兜返話唔係用全力打

係囉，伽馬刀

所以明哥實力只係超新星中上水平
基德路飛索龍烏魯基之下

想睇主角果實覺醒

明哥勁過羅啵

所以我冇講羅
理論上路飛》基德=羅=烏魯基=索龍〉恐龍=稻草佬》hiphop=黑幫》老2〉大食女

岩
一個算勁既七武海都同三災 三將星有距離
羅無三災實力
基德會唔會好d?
武士仲勁過海賊 除左路飛卓洛

尾田設定武士實力應該同三災差唔多
貓狗2個同jack打成平手 肥仔1打1略輸少少
而超新星勁果啲可以單挑贏3將星或3災
姐係我上面講果幾個
所以七武海地位就好尷尬
如果三災都打唔贏=連武士都打唔贏？
結論上級超新星》三災三將星〉武士≥七武海

雷神同獄長麥哲倫特別後者仲勁過明哥

雷神唔敢講咁早出
但係毒撚有接近大將實力實勁過明哥

如果獄長將霸氣覆蓋係啲毒到唔知點

真係打
明哥郁一郁隻手指路飛已經人頭落地啦

雷神根本屈機

奸角威能無限buff 嘅極緻

早期屈見聞式姐
尾田講過佢實力大約5億到
話落到地面大把人勁過佢

功夫海牛

我覺得佢落到地面輸過幾次
修練一排
學埋武裝霸氣 (分分鐘天生有埋霸王式霸氣都未頂)
好撚過路飛修完2年都係ON9仔

如果唔係希留做二五仔黑鬍就團滅左

真
勁到CLS
一招成場都係毒冇得避

明哥點會弱過餅乾佬
羅同路飛兩個打佢都打到半死
餅乾佬路飛輕鬆贏啦

路飛一開始開咗四檔未
一開左之後就比人打到變弱智
餅乾佬頂到路飛4檔10幾個鐘
明哥破到餅乾防？

路飛鎖血嬴都叫屌打

卡塔庫粟係咪可以輕鬆ko 明哥

栗

剩係睇防黎評價一個人勁唔勁？
明哥用果實能力用到極致啦 機動性都高過餅乾佬啦
再講 餅乾佬一出真身即刻勁快收皮
同埋佢只不過係不斷生啲餅出黎 路飛先打咁耐 你試下用返羅同路飛聯手打 一個瞬移都贏啦
用防黎評 咁巴托洛米奧世界第一啦 個個打唔入

依家就係明哥連餅乾真身都見唔到
羅同路飛聯手果時都冇開4檔
路飛唔開4檔打到餅乾佬咩？

其實成套海賊王啲實力都好奇怪

餅乾佬同明哥邊個勁就好難講
但餅乾佬個打法聰明過明哥
路飛無咗娜美一早比佢耗死
德島路飛打咗成日鬥獸場同硬食貝拉米幾套技
明哥又食中羅大技
半殘路飛打半殘明哥好難作準

點解會見唔到餅乾佬真身
究竟你用咩黎推斷？
普通4檔一拳都打得爛既餅乾 明哥打唔爛？
鑽石佬夠硬喇掛？咪又係比明哥用線控制到
就算我真係當明哥廢到打唔爛 控制住餅乾佬 咁佢出唔出真身呀？

直接放大技有機打爆啲餅乾嘅
但係好快又有新餅乾
明哥耗到咁耐？
佢控制人唔係睇硬唔硬
見聞式冇為意就會比佢控到
睇藤虎防控就知

羅又無同明哥 1v1過
次次都耗完一輪
但明哥勁過羅 應該無誤
餅佬勁過明哥 應該都無誤

換言之 羅連jack實力都無 假設四皇幹部實力相若
基德又係咩lv? 我諗唔會勁羅好多
所以除左路飛 其他海賊比起武士唔算勁

武士個水平高過海賊都正常嘅
赤犬個時都忌諱和之國班武士
尾田用赤犬把口講出黎個班武士應該就係指九俠
九俠平均有Jack個水平都唔出奇

餅佬勁過明哥 無誤
真係得呢個post有呢個結論
路飛開四檔有冇秒到明哥？唔係靠人幫路飛捱十分鐘早就輸埋
明哥又識覺醒果實 個鳥籠連藤虎都破唔到
啲戰績咁靚都可以講無誤
餅乾佬輸得咁柒 真心唔明勁喺邊？

滿狀態明哥估計克力架之上
卡塔庫粟之下左右既實力
咪睇克力架同路飛打到咁耐
主要係前期唔知餅乾果實係咩料
明哥打路飛前比羅重傷完仲要果實情報都知道哂

餅乾佬靠人地唔知佢情報先打咁耐姐
明哥用線分身都可以做到

如果啲人唔頂住個鳥籠，全部跟住明哥，最後收窄到好似朝早八點半搭黨鐵咁圍住明哥

就算有都可以自由出入
鷹眼都斬唔到巴基

用線斬到煙佬啵
點會無落武裝

勁過cp9小小

同卡塔完全冇得比啦
1分鐘就收皮
打明哥鬼知哂佢果實情報呀
我地上帝視角就話知姐
路飛鬼知佢覺醒同識醫自己呀

咁唔通鷹眼唔落武裝咩
擺明巴基完克刀類野啦
好似路飛打雷神咁

當你用線分身
咁你用邊招先破到餅乾殼
最少每下都要有四檔威力先得
同埋佢可以無限整出黎
明哥體能打到10個鐘？

巴基本身就可以分體
用霸氣斬開佢根本無用
除非用海樓石刀斬或者刀背拍死佢

鷹眼片到佢變碎片都冇事啦
其實佢個果實就好勁
比在路飛呢啲開發實大把野寫

捉住巴基對腳咪得

之前御田回憶已經講明巴基點斬都唔會死
粒果實根本勁到痴線
和之國佢應該會有戲份
到時分分鐘比佢執死雞

起碼都三災級別啦
又識線分身 又識控制人 又識自己回血
走佬又識飛天 又有鳥籠
放個鳥籠都屈你機啦
大將同巨人族都擋唔到
係佢仲ON99留喺入面同人打

鳥籠以佢做中心收窄
佢點走出去
係海多眼中jack勁過明哥

自己穿過去都得啦
無理由會俾自己果實能力殺死掛

其實係路飛戇鳩先差啲打輸比餅乾佬
明戈佢會輸比路飛係因為前期一揪二加佢本人輕敵
唔係成班人幫手頂住鳥籠，路飛死咗
明戈嘅攻擊力可以話極致，餅乾佬真係同佢打嘅話
明戈啲線應該幾下界爛晒佢啲甲再直插真身
佢一定冇四皇咁勁，但應該勁過晒四皇啲手下

Joker應該>K?

斬唔死但打得死呢
淨係無視斬擊
講果實 砂糖個粒先最勁
如果今集係九俠入面
掂一掂凱多 凱多已經玩撚完

勁唔過卡二啦
卡二係壓住四檔黎打
明哥係比四檔捱住黎打

明哥對路飛 路飛第一次開四檔
點都要寫得誇啲
之後再用4檔已經nerf咗

理論上貓狗輸唔少
Jack係keep住輪打佢兩個
貓狗各自有得抖半日再打

明哥開埋果實覺醒都破唔到路飛防，相反餅乾一刀就砍到路飛流血，講經咩

唔係有路人搭訕，路飛漏氣前出多拳已經ko咗明哥。
戰績靚係邊？一個被四檔吊撚住嚟打連防都防唔到，一個係果實被完全剋制情況下同四檔斷斷續續打咗10幾個鐘，有可比性？

本身七武海勁在打團戰，基本上個個都有能力一個殺人地一個團，無難度，但純隻抽，就係同 CP，中/大將 level 過招水平。明哥近戰/武裝色/功擊力係二檔水平（唔用線功擊）。明哥同D普通億級/中將LEVEL打係好燃勁，D能力同其他七武海比，用來滅團/國一流，又可以控制人玩內鬥同玩分身。

路飛4檔勁在功擊力但防守同持久廢，淨計功擊力路飛比得上kaido, 大媽/卡二level。明哥玩近身戰係完全唔夠抽，仲要靠覺醒拖時間，第一次打路飛4檔個陣，路飛出多拳就GG。

貓狗都未出力打
兩邊都係打下攻防戰咁
變身會夠單挑甚至更強

砂糖個果實真係唔應該存在
成個系統崩壞哂

4檔攻擊力比得上海道大媽

滅國喎
點會唔出力打
你話jack唔出力, 佢隨時走得都仲話阿

係
根本勁果實+勁霸王色
會勁過弱果實 + 勁霸王色
但又要砌到用弱果實d霸王色勁d

夠有咩咁出奇，係大媽同kaido大硬先打唔入 除左呢2條友，暫時無人可以直食4檔 一招仲可以無傷 （連卡二，明哥都要搵野擋）

羅近戰廢，佢同明哥相似，要配合用D能力打先勁，近戰，霸氣，持久未必夠三災/三將星！！！佢2個D能力玩團戰/擾亂係有用過三災好多

明哥近戰，速度，武裝色，功擊力同路飛2檔差唔多； 不過佢用線干擾好勁，睇返佢打煙佬，3治，都係55開過幾招就即該用線抓人/整陷阱

有決心出力打就唔會ON99咁風火輪啦
如果冇毒氣佢地又就住就住咁
真係見唔到JACK攻得入

咪講咗兩個唔啱丫
攻唔入同打成平手差好遠

其實全部人都係就路飛個海賊團

實力要畀路飛高啲
最後就畀佢最尾鎖血反殺

咁都唔叫平手
貓狗仲要顧埋啲老弱殘兵
係咪要打到艾斯同甚平咁岌岌陷先叫平手

明哥實力就同超新星差唔多
三災三將又同超新星差唔多
明哥水平只係呢度既中下水平
啲人吹太大

燒味佬LV

你宜家羅並列第二，但明哥勁過羅好多
點會得中上啊，而且恐龍基德呢啲唔會夠明哥打，明哥啲線大將都斬唔斷

並列第二只係佢實力水平上
但係點都唔會完全一樣㗎嘛
仲有相克呢樣野分勝負
就好似冰同赤狗爭做元帥
佢地實力一樣係打和
打左咁多日
就係有唔知咩因素冰輸左
唔通你又話赤狗勁過冰好多咩

超新星（除左某幾位）打鬥唔算勁，佢地2年前被稱最惡時代唔係因為實力，係因為佢地有潛質，同（被認為）將對局勢同各大實力有大影響，事實佢地又做到 （EX： 羅成為七武海，路飛5王，TANK隊大媽，，僧侶打贏將星）

斬唔斷但用武裝色甩到身唔出奇，但D線拖到時間，明哥D線傷唔到/抓唔到4檔路飛。

上面咪排左超新星實力排名
索龍路飛基德都打得贏明哥
僧侶恐龍稻草佬音樂未知真正能力係點排唔到
但都唔會弱得去邊
僧侶不在話下
稻草佬同hiphopman都單打過路飛索龍
都有造成傷害 都屬於中上水平
黑幫上限唔高
不過睇落都識果實覺醒頂到下大媽
就咁睇七武海同超新星實力差唔多
但係劇情之後主要都會圍繞着超新星
所以佢地繼續有進步 整體上都勁過七武海

基德同卓羅未必打得贏明哥，明哥D線俾佢捉住冇咩人走得甩 （暫時得4檔路飛）

我反而想知卓羅LEVEL，佢入新世界後全程秒人，冇人同佢打近戰到55開，佢輸都係輸環境 （EX： 魚人島輸係水冇氧氣俾人捉，照係水度秒霍迪）

睇戰績表現，超新星暫時得路飛打得贏明哥

唔覺明哥贏到索龍
Btw我當明哥實力有超新星top3
都唔代表佢贏到3災3將星
路飛戰爭中不停成長先打得贏
明哥力量上體能上都冇咁勁
只不過係食腦

索隆兩年後淨係打埋啲雜魚，有咩戰績令你覺得佢夠明哥打？
羅1v1俾明哥吊打，就算假設索隆同羅同級，都唔會打得贏明哥
有四檔嘅路飛已經係超新星裏面超晒班，遠超其他人一大截，同其他人無可比性，路飛打得贏明哥證明唔到其他超新星都打得贏明哥
明哥大概可以同第三將星，jack打下嘅，不過餅乾對四檔表現好過佢好多咁解

餅乾係咁用分身打 一打近戰唔用分身即該俾4檔秒

我覺得明哥應該有四王副手左右嘅實力

分身唔係自己實力？咁你不如話路飛唔靠四檔會俾餅乾秒

凱多會唔會搵個”你太弱了”嘅人做副手

餅乾同明哥一樣，感覺實力同表現差唔多，同4檔路飛打要靠拖延（一個用分身，一個用覺醒）先有機會贏。正面隻抽4檔路飛一下比人打到起碼半死

一個被四檔吊打連防都破唔到，一個係果實被完全剋制情況下同四檔斷斷續續打咗10幾個鐘，表現點會差唔多

對凱多，個個都弱 路飛，基德都俾佢禁住打 （佢把狼牙棒可能有海流石）

對路飛，佢話係”不錯的戰鬥力”，對明哥，佢直接話”你太弱了”

咁唔一定有副手實力就要做人副手嘅

凱多親口話明哥太弱，而且睇明哥對四檔表現連餅乾都不如，點有皇副實力

餅乾連同2檔路飛正面隻抽都唔敢 淨係識避同用分身打

明哥能力對路飛無咩用，但要用線捉住D餅乾分身應該無咩問題，2條友真係打應該55 開。唔覺得明哥破到防同捉到餅乾真身，餅乾真身夠膽正面打明哥先有機反擊

路飛連唔用果實能力都唔敢，淨係識靠娜美落雨弱化餅乾

我覺得遠攻/ 分身 都係一種能力
正如近攻嘅 玩遠攻都可以好廢一樣，未行到入攻擊範圍，都可以俾遠攻玩死
用正面近接交鋒比較，咁所有遠攻一定死
如果有個食頭腦，能力唔勁，單挑食腦用計打贏四皇，唔通佢都係廢

d明哥fans好大一部份既依據係個鳥籠
但又唔理鳥籠bug到仆街呢個事實

Jack都打贏明哥啦
都係果樣野明哥攻擊力低
對啲身體質素一般就夠食既
對路飛卓羅呢啲硬正嘅咪輸囉

明哥唔講佢自己
佢啲靚冇個上到大台
食個名同海多合作

應該有皇副實力 但頂尖應該冇

可唔可以攞索隆防禦力同四檔路飛同級嘅表現出嚟？

兩年前影子島熊出現
幫路飛頂哂全部傷害防禦力高唔高？
打長頸鹿mr0呢啲全部都係鎖血打
兩年後唔通仲廢左？
兩年後睇唔到佢防既問題只係佢太勁
打基德老二比人偷襲插咗一刀照反杯你
講抗打能力佢唔會輸蝕比路飛

兩年後仲未見到卓洛出全力

冇咩討論價值
當年路飛一出海就鎖血打撚死左沙鱷
但沙鱷夠格同明哥聯手打白鬍子
根本有得鎖血就係唔合理

唔係索隆廢咗，係四檔路飛太勁，換轉四檔打基拉，基拉砍都砍唔入(除非基拉武裝色勁過吊打羅嘅明哥啦，講出嚟自己都笑)

講兩年前已經無意思，兩年前山治打道力差唔多嘅cp9表現仲好過索隆，結果兩年後山治俾明哥秒殺，咁又代表咩？

假設性問題唔討論啦，只可以話路飛同羅二打一明哥都贏得唔輕鬆，點先會覺得定位比盡同羅差唔多嘅索隆可以單挑贏明哥？

咪山治廢囉
不嬲覺得山治冇超新星實力
兩年前仲可以睇吓
兩年後距離拉開哂
就算有隱形服都係咁話
睇下山治出全力打路飛點
唔還拖仲可以企返身
如果路飛出全力佢一早收左皮
山治打六子都勉強得嘅
打三災果啲真係上唔到大台
Btw我認為路飛卓羅》jack sm佬 餅乾
其他超新星要睇埋和之國表現
明哥對餅乾 jack就輸
最多智取略勝或和
設定上超新星進步幅度唔會落後主角團太多
基德更加唔洗講（之後好可以四皇）
因為之後劇情都會圍繞着佢哋
只不過7武海真係唔夠睇
最多係鷹眼有睇頭
自稱白鬍仔就要再睇

去到德島篇為止，我睇唔到任何戰績表現證明兩年後索隆有同四檔路飛差唔多or可以贏到明哥或者Jack嘅實力，唔睇表現睇定位，索隆實力亦唔會超過身為超新星三巨頭嘅羅，所以索隆打明哥下場只會同羅差唔多

山治個例子就係講緊你唔可以用兩年前嘅表現去綁定兩年後路飛索隆嘅實力(其實嚴格啲嚟講，打cp9嗰時路飛同索隆已經有差距，路飛講到明得自己打得贏路奇，如果唔係所有人都會死(包埋索隆))